Claro! Aqui está um exemplo de um código complexo em Erlang que implementa o algoritmo de ordenação quicksort:

```erlang
-module(quicksort).
-export([sort/1]).

sort(List) ->
    case List of
        [] -> [];
        [Pivot | Rest] ->
            Lower = [X || X <- Rest, X < Pivot],
            Higher = [Y || Y <- Rest, Y >= Pivot],
            sort(Lower) ++ [Pivot] ++ sort(Higher)
    end.
```

Esse código implementa a função `sort/1`, que recebe uma lista como argumento e retorna uma nova lista com os elementos ordenados em ordem crescente. O algoritmo de quicksort consiste em dividir a lista em duas partes, uma com elementos menores que o pivô e outra com elementos maiores ou iguais ao pivô. Em seguida, o algoritmo é aplicado recursivamente nas duas partes até que a lista esteja completamente ordenada.

Para testar o código, você pode chamar a função `sort/1` passando uma lista como argumento, por exemplo:

```erlang
1> quicksort:sort([5, 2, 9, 1, 7, 3]).
[1,2,3,5,7,9]
```

Espero que esse exemplo tenha sido útil! Se você tiver alguma dúvida ou precisar de mais exemplos, é só me dizer.